［緊急］大家唔好中計 7月7號千祈唔好去西九派嘢

[時間唔多] 7月7日西九遊行想派野比大陸人

你哋咁搞法，陣間激嬲啊爺就煩架啦。 成個6月又遊行又示威，仲要全球登報喺g20落啊爺面都唔夠，仲要衝擊立法會。

依家你仲話要 spread去中華人民共和國？！

本人對此強烈譴責！！

陣間啊爺嬲起上嚟，真係踢走我哋出中國點算！！

我係度呼籲自古以嚟都愛國嘅連登巴絲絕對唔好參與呢啲外國勢力所組織嘅暴動！！

我冇野講

梗係派反英抗暴leaflet啦

果日諗住去買下化妝品，用開個tote bag上面有坦克碌豬唔知會唔會嚇親小朋友

嬲豬架啦 唔好啊

所有愛黨愛國既連登仔都唔應該支持

我無野講

唔好兇我

我冇野講 我要見律師

一定是林奠这个英国间谍想出来的鬼主意

自由之星光燎原

冇錯 同埋反共基地一直都係baby kingdom嗰啲嚟 唔關連登事
證據都有埋

ok

收到

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我唔舒服要去醫院我要警誡記錄我要睇你委任證同編號投訴你

g持

唔派野, 去唱聖詩

激嬲共產黨就死啦

但開心喎

唱紅打黑?

‘我冇嘢講‘

[[緊急澄清]] 我係 [[夢見尋日 ifc 單野！ 我地比人玩]]樓主

向遊客埋手，你班廢青係咪想祖國停哂自由行先安樂！